如果你發現好朋友另一半密實姑娘假正經 會點做？

其實唔分男女

你地會直接同朋友講？ （有可能反臉）

定威脅偷食/做雞果位？

或者其他解決辦法

點威脅法

類似你再唔改就爆佢出去

開始有少少後悔爆佢 但唔咁做D八婆唔見棺材唔流眼淚

On9威脅係最撚on9果招
用下腦啦